手足係咁俾人鞭屍你地仲唔去救

曱甴個留言被置頂,係咁被人鞭屍(我都有分),完全冇還撀之力
好心你班垃圾讀多d書啦,講埋哂d on 9野

唔好㩒入去幫五毛Youtuber加hit rate

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唉d藍絲都唔係好得去邊,當我冇post過